荷蘭足總忍撚左朗奴高文幾耐？

使唔使咁小氣

小氣蓋得罪左波台最小氣果個

樓主唔小氣

仲有打邊爐

收音機